# Lite Entity Framework

Framework para el manejo de transacciones con una base de datos Sql Server, esta librería estandariza el código y te permite crear aplicaciones con conexión a una base de datos de manera fácil y rápida.